［冇圖］集思廣益之愛情

話說，如果有個樣中上男仔，基本上一年會追一次女仔，但都失敗，拍過一次拖。你哋覺得佢係咪有問題？